Creation d'une EC2 sous aws avec une connexion ssh
la clé de connexion est créer sous le vault par interface graphique
le token y est stcocké

# Stucture  
- *provider* : comprendre les informations de credentials  
    - les informations du vault
    - les informations de connexion aws en faisant le commande *aws config*
- *variable* : variable du token  
- *main* : 
    - creation de l'ec avec un image   
    - indication du chemain d'acces pour les connexion ssh sous le vault



